我（朋友）係暴大中前線 打左12/11護城戰 我有野講

我（朋友）唔係暴大 我（朋友）係另一間U
但我（朋友）睇到你地守護家園果個決心 忍唔住過左來幫手

由七點半到夜晚十一點 無十秒係沒槍聲 全晚個耳邊都係彭彭聲 D催淚彈係上空飛來飛去
係咁打落D遮到 我（朋友）由612打到今日 第一次我（朋友）覺得自己真係今日會死

催淚彈濃度勁到以為自己去左三級火火場咁 前方5米都睇唔清 只係見到有D電筒好似指緊條路咁 唔係60926 加 氣密眼罩 係沒可能挨到十秒 我除眼罩豬嘴果下 豬嘴外殼D殘餘物 我吸左一下都即刻嘔左出來

係前線你望住前面 每60秒左右就有個手足俾FA抬走左 但沒一個人叫撒或者向後跑 係一個都沒 死一個隔離果個頂上去 死兩個頂兩個 頂左三個鐘 我一路睇一路喊 一路頂上去

間唔中D火魔法整得差 塞得唔夠實 搞到手足變左火箭龜 但D手足俾人用滅火筒噴兩下 即刻上番去 每十秒就有兩三個火魔法飛出來 飛足三個鐘 一路飛一路推

二號橋由T字位打到去橋尾 再失守 再打番去T字位

我雖然唔係中大 但我好榮幸琴日同你地打左依場仗 依一日我會記一世

BTW 中大人真係要好好組織下 讓D Hall 體育館俾手足訓 訓街真係好慘既

同你嘅經歷一鳩樣

向你們致敬

Thank you very much
小心安全
啲狗要衝入嚟總有辦法, 唔一定要through嗰條橋,總之安全為上!

辛苦你地 以你地為榮

相對第一排 我都只係垃圾

Respect

前線手足

你哋係英雄

其實無人唔想燒死班曱甴 但十幾枝槍指住你 係無可能推到去佢地前面掉

唔知講咩好，希望你地平安

辛苦了

加強組織

唔好守橋, 守上坡路, 炸彈裝滿手推車, 等狗一到推落去即走

我頭頂著左兩次火

以中大生為榮！

好波各位 唔好鬆懈 件事冇咁快完 堅持落去
（+1

Thank you

因為前線一推班狗就會退
一直保持個安全距離
而且好多手足都係鳩放魔法
其實冇幾粒係可以掉中

Salute

有全程睇住 可惜早前吸太多tg病撚左黎唔到幫你地
你地琴日 係正正式式打左光榮一戰 全香港人都為你地既勇氣 同 精神 致敬！
Truly Respect

btw 都要強力譴責 黑警港台打生化戰

港共

一拎魔法就比人掃，陣地丟到出去已經好撚勁

如果中大手足係上坡
有冇可能直接倒一堆油流落去
去到適合位置就

做隱形rb

利申唔好做呀大家

你 (朋友) 講咁多係咪訓到懵下懵下

香港人加油呀

向你地致敬 遠水救唔到近火
唯有幫手分散下狗力

應謝你地

推
暴大人 見到你地訓街好心痛
明明有好多building都有啲好舒服既sofa可以坐到訓（like yia, wmy)唔知有冇開
好多宿舍房都開左門，盡量聯絡識有宿既朋友希望比到多啲地方大家休息
身為暴大人無番黎好慚愧 但係大家真係辛苦哂，見到大家係猛攻之下都完全冇退既念頭

以你地為榮

Push

加油 以你地為榮

大家都係香港人
唔洗分咁細！

感謝 加油

salute to heroes

respect

推

以中大為榮

榮大

記住呢一場戰爭 大家都有份參加
多謝全部手足

經過尋日中大一役 當時在場嘅每一位手足都係戰士 英雄

辛苦你地

作為暴大人，1112要多謝好多人

香港學生好堅，多謝你地

真係負隅頑抗睇見都心痛 大學生要出黎頂咁耐

拉

發下夢咋
唔好當真事咁周圍唱啦好嗎手足

唔知講咩好 最緊要平安

辛苦哂你地

英雄!

辛苦你(朋友)同各位

辛苦晒你地

致敬

Hero

辛苦晒！

我（朋友）同你朋友經歷一樣 覺得好光榮
但this is just the beginning
手足繼續努力 唔好放棄

睇字都流眼淚
保護我地嘅香港
各位手足我愛你地

羨慕啊 歷史上留名！辛苦曬 加油！

整多D呢個

True warrior
CUHK

同樣夢境 係最有打仗既感覺

辛苦曬手足
以你地為榮

Sorry 我有份tk手足

向所有暴大足致敬

手足

中大人香港人以你地為榮欠左你地 多謝你地

火魔要好似攬球咁掉，叫你朋友返去練下

Proud of CU

香港人光榮

歷史上留名🙏

定點攻擊時, 真係要支支點左火先扔?

Support you guys heros

段爸比左個場我地任玩
利用熟路既優勢
善用地型及物資

就唔駛咁樣陣地死守條橋

辛苦得黎效果唔大

好感動

你地係守護香港嘅英雄！！

請受細佬一拜
香港人以你地為榮

pish

以你地為榮 願榮光歸義士 我愛你地
欠你地太多

有冇可能兩三個人擋住沖前掟一兩個酒入狗群

其實有

有冇諗過施助燃液魔法係佢哋身上 先用火魔法

多謝你地呀手足

Proud of all

多謝你地

暴大果然唔係流的

多謝你

Respect!

CLS多謝為香港付出咁多

push

致敬
今晚想要油就記得揾發電機房同油缸房

罷工罷課罷市
中大人打呢場仗已經畀左好明確既答案畀香港喇

RESPECT

辛苦哂, 以你地為榮!

其實附近有無可能用無人機運到物資入去?
或者 用無人機mon住班狗的部署?
唔係住果頭 純粹brainstorm下

加油

發夢炸？

喊左好多次

睇直播嬲得濟自燃姐

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

善用智慧, 唔好淨係用手

英雄

true hero. Thanks

願榮光歸中大

pushhh

多謝你哋救左香港
中大人嘅堅毅真係好值得香港人學習

火箭彈發明成點

手足好好保重

毒氣室室

感激

多謝你 英雄

致敬!

辛苦晒

辛苦你“朋友”了
要堅守暴大

第一排碌圓型大盾牌個幾位手足真係要致敬
係最前面頂左成晚

respect，各區的手足都辛苦

感謝中大手足

點解我地d大人要搞到你地要經歷d咁嘅野
對唔住

係暴大有份打仗嘅手足 你地個個都好叻 以你地為榮

唔向後跑就唔敢拉人

亂槍掃你

真係要諗諗點解決射程問題
搵個著甲行前d?

你朋友定係發夢啊？講清楚好喎

你地真係好勁！
守護到學校，打贏到呢場仗！
而家你要好好休息，之後先再同其他手足一齊努力啦！

暴大手足加油 致敬

朋友話唔好行舊路就冇狗

只要唔撤退 就win

送上最高的敬意

辛苦你地喇英雄

手足加油

你地全部都係英雄

有時電髮會係咁，你下次搵個經驗豐富d既髮型師啦

sor,個鼻有問題幫唔到你哋

致敬
同志們辛苦了

你地係香港人嘅英雄

香港守衛軍

暴大
接受光榮吧

痴線打機個角色著火有乜所謂

為你地擔心左成晚
見自己又做唔到d咩
唯有呢三日朝早罷工塞爆黨鐵
Keep住罷買罷食幫襯黃色經濟圈

你地都要小心自己安全
香港人加油

最緊要你地冇事就好了
感謝手足

只有打勝杖

中大係我地ga家

要研發高階火魔

守橋先守到咁耐

辛苦手足

尊重你地決定

尋日無各方友軍前來支援 我地無可能贏 能與你地各位出生入死 係我既榮幸
依場戰役好比612 目標明確 打得好爽
Btw其實唔驚 啲盾好撚擋得不過啲聲係幾嚇人

睇撚到我眼濕濕

香港之光 多謝你地

辛苦你地

甴近平

多謝你分享你朋友既故事
好好保重休息，好人一世平安

不如試下揾啲液體放咗落地下先再加一個點著佢，安全啲

推 多謝你

[代post] 保衛中文大學志向書

其得係你( 朋友 ) 做架，你篇文打到後面唔記得加番。

唔知以為自己出post
琴日個場真係慘戰

手足以你為榮

辛苦晒手足

喊咗

阿 所有事情都係我（朋友）做 我本人昨日並沒有參與任何非法行為

死黑警打仗咁打

我成日都覺得中大又好 城大又好 港大又好 點都要守 如果自己家園都保護唔到 仲講閪革命

Proud of CUHK

respect
但睇到火箭龜係度諗POKEMON入面個隻係咩樣然後發現個隻叫水箭龜

聽落人手好似唔夠 香人全力支援中大英雄

你發左場夢姐

我愛你地

好撚難練

向中大人致敬

暴大 頂住呀

真英雄

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
浸大呼籲教職員盡快離開校園

話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為提早結束個學期係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

感謝

保家衛園
2000+正評0負評

小心班狗 派25仔入黎 多數會拎埋槍

鬼唔知

手足試下上前線先啦

無知一問，我擲十個冇火嘅出去先再擲一個有火嘅會唔會一次過全部著曬？

睇外國啲火魔法係燒好耐同好大範圍，諗緊係唔係燃料唔同

前線應該要多啲強光電筒照翻住啲狗，仲要係用sos mode同strode mode閃到對面睇唔撚到嘢，佢地會睇唔到手足佢緊咩，仲有可以用斜路啲山坡仔嘅兩棵樹，再用gym房啲健身橡筋做投石機

有阿
龐萬倫永遠歡迎手足嚟瞓
雖然半夜冇冷氣
但有得沖涼

手足，一定要無事繼續打，等我回血再翻嚟呀兄弟

真係唔使瞓露天
PML有熱水有地方瞓仲有得沖涼
又有杯麵山
今朝仲整咗個冰格雪汽水比手足飲

respect
用生命抵抗 武裝恐怖份子 攻入校園
曱甴平 六四 屠殺學生2.0

我真正見識到咩係保衛家園
你地係真正英雄

手足辛苦了

respect！

聽日繼續

屌睇到喊左
對唔住呀中大打仗既手足
懦弱和理非只買物資唔敢上前線
我對你地唔住

香港最優秀嘅人

多謝手足

手足保重
你地係英雄
要珍惜生命 一個都不能少

做得好

辛苦你朋友喇

我屋企用石油氣煮嘢食都有時燒到頭髮

夠竟香港學生做錯啲乜野要經歷呢啲野 願所有前線要平安

講就易，鬼唔知搵嘢擋住衝過去掉酒就成功咩
點知佢會唔會拎住真槍射ga
手足要小心

諗起7.1 同7.21 上環

we are never surrender

對唔住啊乜都做唔到幫唔到你地

仲有性格樂觀，熱愛生命，絕不自殺，亦唔會去海邊爬山睇風景。

願耀榮歸於你們

多謝你哋 (啲朋友)

唔點著係唔係易D扔?

見著有其他方法

喺屋企嬲到著火乍？

搖搖板work唔work
之前mk有人試過

多謝你哋

我朋友琴日係其中一個家長 去之前其實都知唔會有人走
諗住去幫手塞 斷狗增緩
大埔公路夠塞 之後就轉左去科學園塞
我朋友冇幸讀中大，去到科學園先知原來就正正係二橋個位
一班家長用車塞住條路 但係睇住二橋個位開戰
咁岩有一下風向轉過黎 科學園道全部人好辛苦
一啖都咁樣 諗到上面放題放幾個鐘
我地就係下面乜都做唔到 其實真係好想喊

向中大前線致敬